在华盛顿应对冠状病毒爆发和本赛季已经出现的其他伤病时，这名后卫是球队22场比赛中至少出场20场的仅有两名球员之一。布拉德利·比尔将缺席周五对尼克斯队的比赛，休息时间为2021年2月11日《华盛顿邮报》
因此，当超级杯临近时，球迷们不要放松警惕是很重要的。即使只有一半的容量，超级碗也可能导致新冠病毒-19爆发| Kate Baggaley | 2021年2月5日|科普
她说，面具和保持距离是安全聚会的关键。她指出，人们在庆祝时往往会放松警惕。超级撒布机星期天？专家担心超级碗可能引发冠状病毒爆炸|布列塔尼·沙玛斯、费尼特·尼拉皮尔、马克·马斯克| 2021年2月5日|华盛顿邮报|
戈利黑尔说：“几天后，这位客户终于拿到了600美元，这是第二笔刺激资金，这让我们措手不及。”。美国国税局错误地告诉数以万计的纳税人，他们将无法获得他们的刺激付款。|米歇尔·辛格塔里| 2021年2月5日|华盛顿邮报
这项功能对于一些广告商来说是成功或失败的，甚至让一些人措手不及。谷歌广告自动应用推荐：每种设置，克里斯·博格斯（Chris Boggs）2021年2月4日（搜索引擎之地）解释道
一名警卫把守着门，门总是半开着，以便监视她。青少年应该有死亡的权利吗|布兰迪·扎德罗兹尼| 2015年1月8日|每日野兽
三年前，共和党卫队士兵来到山里，杀死了一名被指控接待军杜拉战士的神职人员。危险药物资助的伊朗和巴基斯坦之间的秘密战争| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
一名仪仗队缓慢而有分寸地走近，并将国旗交给一名穿制服的队长。2014年12月28日，《每日野兽报》，数千名警察哽咽着泪水向倒下的警官拉莫斯|迈克尔·戴利|致敬
政府继续呼吁人们保持冷静，同时警告人们保持警惕。法国疯狂恐怖袭击浪潮《克里斯托弗·迪基》2014年12月24日《每日野兽》
与哈瓦那开战的消息激怒了渴望看到卡斯特罗家族垮台的迈阿密老卫士。年迈的古巴流亡者和他们的立法者被白宫绕过|罗米娜·鲁伊斯·戈里埃纳| 2014年12月17日|每日野兽
特别是，如果我们发现任何危险，阿丁斯科伊的州长会让我们派五十人去下一站。《鲁滨逊漂流记》的生活和最令人惊讶的冒险故事，纽约，水手（1801）|丹尼尔·笛福
9月17日晚上，他派出80艘小船，派出了由2000人组成的先遣卫队。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
哈利让布鲁诺看守，爬上树，满意地看到了这个国家的美景。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
吉特上校采取了一切预防措施，以防夜间袭击，但他的小部队被允许安息。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
尽管如此，比安考特先生始终保持着警惕，经常让船先走一步。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614